【齊齊撳錢 扳倒惡法】

有興趣請入fb group

林鄭無視 103 萬民意，6.9 遊行未完，已經講明《條例草案》會喺 6.12 在立法會恢復二讀辯論，分分鐘過埋三讀，刊登憲報就會即時生效。逃犯條例修訂一旦通過，被香港人視為最核心的核心價值，亦都危在旦夕。因為當你被視為逃犯，大陸就有權沒收你的資產。

莫講大陸，整個世界的金融系統其實脆弱不堪。辛辛苦苦賺返嚟既血汗錢，都係好似啲婆仔咁，收埋喺床下底個月餅罐最安心。由今天起，一齊去任何一間銀行（不限中資）拎$10,300 (1.03萬）現金，收埋喺屋企袋袋平安，直至政府撤回修訂逃犯條例為止。你有錢既，可以每日去拎 103 萬， 窮撚可以拎 103 蚊。

**更新：有建議集中一日去提款，大家想日日拎又得，淨係搵一日拎，就揀聽日11/6吧！

去分行排隊攞錢絕對係最好的做法，否則，提款機啲現金俾人撳哂出嚟，唔知會有咩事發生呢？攞完錢唔好忘記影張相post上嚟，hashtag #showmeyourmoney！(如果上載入數紙，記住刪走個人資料喔......)

遊行後大家已經十分積極咁討論各種進一步行動，建立群組的目的是分享資訊，歡迎大家用不同的創新方法，目標都只有一個：撤回惡法！

擠提?

應該係

自己判斷啦
總之我想㩒，我唔知其他人去銀行做乜
我想㩒幾多就幾多，我鐘意返黎排過再㩒都係我自由

攪9啲有錢佬

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

聽日去禁 數目唔多但都會支持
焦土吧

我幫手些呀條拎啫。
其實我只係想提$10,300數吓，6月12號射波去添馬公園meditation咁。
仲有諗住將港紙換美金，可能去旅行吖嘛～